點解老麥有朱古力奶昔但無朱古力雪糕賣？

同理
士多啤梨雪糕

屌你，你不如問點解冇人參味雪糕！你諗就有，你唔收購M記自己開?

咁又有道理bo

有無睇題目啊
9唔搭7

點會無呀
你比外星人捉左幾多年？

老麥有咩
唔好嚇我

佢嘅意思係將糖醬撈落啲奶到 唔係就咁加topping

岩岩先出完朱古力 宜家又有士多啤梨味

出左啦

一直買緊

自己落去睇下啦

原來呢個post引晒成班比外星人捉左既出黎

講埋

朱古力雪糕5蚊杯

甜品站果個喎 25號先出架

一直食緊

老麥邊有雪糕賣?

點解老麥無vanilla奶昔但有vanilla雪糕賣？

終於有人明我問乜

btw你咁無聊既
我個po沉曬底你都見到

正解

由優質乳品製成的呍呢拿新地，配合鬆化脆筒，一次過集合兩款滋味口感。
人地係叫"新地筒"
無話過係雪糕

我樓上無聊， 唔係我

蔣志光了